其實迪布尼夠唔夠班係皇巴拜攞到個正選位？

盤傳帶射全部世界級 尤其是傳

鏝氣太重

雖然我好撚憎鏝 但無可否應呢條撚屌真係好勁